[文宣反擊]不如學D芝麻人咁整張"我支持XXX,你們可以打我了"嘅圖

近排D芝麻人好鍾意轉呢張圖
我地就用返用返同一樣色水字樣,改過D字
例如:
"我支持反送中,
我支持平反六四,
我支持真普選,
我支持結束中共一黨專政,
你們可以打我了"

令D芝麻人無話可說

可惜我真係唔識改圖D野,改幾個字都唔識,要靠大家

tg文宣channel已有

我支持年輕人
你可以射盲我